台灣點解可以咁成功做到世界第一既風化新聞？

要靠有良好質素既人

其實同大陸咪一樣係同一個種

因為一樣有支那血統
不用分那麼細大家都是支那人

大陸應該贏硬台灣，係新聞報道無力